[一人一票]人必先自帽然後人帽之

睇完幾個護眼post巴打既經歷
如果當初搵條冇咁四正做女朋友米唔會出軌／被帽lor

正皮：匹夫無罪，拖條見得人既女系基本人權
負皮：懷璧其罪，唔系你既就唔系你